現役球壇最勁9號半

仲係咪馬田斯

馬田斯掛左靴未？